{\subsection{Описание классов}}
\textbf{Kladowszczik} - класс кладовщика.

\begin{center}
	\captionof{table}{члены класса  Kladowszczik}
	 \begin{tabular}{|p{8cm}|p{8cm}|}
	\hline
	\centering{\textbf{поля}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{краткое описание}} \\ \hline
	 has\_money & денег всего \\ \hline 
	 respect  & уважение начальства \\ \hline
	 exp  & стаж работы \\ \hline
	 strength & сила. Нужна в борьбе с вредителями \\ \hline
	 perception & восприятие \\ \hline 
	 charisma  & обаяние. Нужна в общении с начальством \\ \hline
	 luck & удача. Учитывается во всех действиях \\ \hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
	\captionof{table}{методы класса  Kladowszczik}
\begin{tabular}{|p{8cm}|p{8cm}|}
\hline
	\centering{\textbf{методы}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{краткое описание}} \\ \hline
 	inline int MoneyStatus() & \\	
 	inline int GetRespLvl() & \\ 
	inline void ChgRespLvl(int resp) &\\
	inline void IncExpLvl()& \\
	inline short GetExpLvl()& \\
	inline void ChgStrengthLvl(int s)& \\
	inline void ChgPerceptionLvl(int p)& Геттеры и сеттеры для полей  класса\\
	inline void ChgCharismaLvl(int c)& \\
	inline void ChgLuckLvl(int lk)& \\ 
	inline int GetStrengthLvl()& \\
	void Salary(int money) & \\ 
	inline int GetPerceptionLvl()& \\
	inline int GetCharismaLvl()& \\ 
	inline int GetLuckLvl()& \\ \hline
\end{tabular}
\end{center}


\textbf{Storehouse} - класс cклада.
\pagebreak
\begin{center}
	\captionof{table}{члены класса Storehouse}
	\begin{tabular}{|p{8cm}|p{8cm}|}
	\hline
	\centering{\textbf{поля}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{краткое описание}} \\ \hline
	 struct item & хранит  позиции продукта и сколько он занимает места \\ \hline
	 struct product\_t & описание, места хранения одного продукта \\ \hline
	 struct shelf & полка, на которую можно что-то положить \\ \hline
	 int size & размер склада, сколько в нем есть места \\ \hline
	 int freespace &  свободного места на складе \\ \hline
	 int security\_lvl & уровень защищенности склада. \\ \hline
	 QLinkedList<product\_t> store  & список с товарами \\ \hline 
	 struct shelf **space\_matrix & матрица свободного места \\ \hline
 \end{tabular}
\end{center}

\begin{center}
	\captionof{table}{методы класса Storehouse}
\begin{tabular}{|p{8cm}|p{8cm}|}
\hline
	\centering{\textbf{методы}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{краткое описание}} \\ \hline
	int  UsedSpace() & использовано места \\ \hline 
	inline void AdjustSecurityLvl(int lvl) & изменять уровень защищенности склада \\ \hline  
	inline int GetSecurityLvl() & узнать уровень защищенности склада \\ \hline
	inline void SetSize(int s) & установить размер склада \\ \hline
	inline int GetSize() & узнать размер склада \\ \hline 
	inline int HaveProducts() & вернуть список продуктов \\ \hline
	inline void SetFreespace(int f) & изменить количество свободного места\\ \hline
	inline int GetFreeSpace() & узнать о свободном месте \\ \hline 
	QLinkedList<product\_t> WhatWeHave() & узнать список продуктов и их объем на складе \\ \hline
	bool IsEmpty() & пуст ли склад \\ \hline
	int HaveEnoughSpace(int to\_place) & достаточно ли места для поставки товара \\ \hline
	bool HaveProduct(QString name) & есть ли продукт на складе \\ \hline 
	int HowMuch(QString name) & узнать, как много товара на складе \\ \hline
	int  FindPlace(int *q, int *w) & найти свободную полку \\ \hline
	int AddItem(QString name, int size, int price) & поставка нового товара \\ \hline 
	int RemoveItem(QString name, int size ) & убрать определенное количество товара со склада \\ \hline
\end{tabular}
\end{center}


\textbf{Pest} - класс вредителей

\begin{center}
	\captionof{table}{члены класса Pest}
	\begin{tabular}{|p{8cm}|p{8cm}|}
	\hline
	\centering{\textbf{поля}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{краткое описание}} \\ \hline
	QString name &  вид вредителя \\ \hline 
	int appear\_chance & вероятность появления  \\ \hline
	int kick\_away\_chance & вероятность прогнать \\ \hline
	int damage & сколько урона наносит \\ \hline
	QVector<QString> d\_products & список уничтожаемых продуктов \\ \hline	
\end{tabular}
\end{center}

\begin{center}
	\captionof{table}{методы класса Pest}
\begin{tabular}{|p{8cm}|p{8cm}|}
\hline
	\centering{\textbf{методы}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{краткое описание}} \\ \hline
	int GetAppearChance()  & узнать шанс появления \\ \hline
	int GetDamage()	 & узнать возможный урон \\ \hline 
	int GetKickChance() & шанс отогнать \\ \hline 
	int ProductsCount()  &  список уничтожаемых продуктов \\ \hline 
	QString GetRandomProduct() & случайный продукт к уничтожению \\ \hline
	QString GetName() & вернуть имя вредителя \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}



\textbf{Game} - класс игры. Он обеспечивает взаимодействие всех классов.

\begin{center}
	\captionof{table}{члены класса Game}
	\begin{tabular}{|p{8cm}|p{8cm}|}
	\hline
	\centering{\textbf{поля}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{краткое описание}} \\ \hline
 QString months[12] & месяцы года \\ \hline 
	struct item\_price\_t & название и цена товара \\ \hline
	struct was\_destroyed\_t & уничтоженный товар \\ \hline 
	struct monthy & сколько за месяц уничтожено и кем \\ \hline
	struct monthy report &  отчет за месяц \\ \hline 
	QVector<QString> pests & список вредителей \\ \hline
	QVector<item\_price\_t> produkty& какие продукты есть вообще и сколько стоят \\ \hline
	QStringList equipment & какое оборудование существует \\ \hline
	QVector<Pest> pests\_ar & массив вредитлей \\ \hline
	int month & текущий месяц \\ \hline
	bool lets\_continue &  продолжать ли игру просле победы \\ \hline
	int base\_salary & базовая зарплата \\ \hline
	Kladowszczik* kladowszczik & один кладовщик \\ \hline
	Storehouse* storehouse & чтобы управлять одним складом \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}

\begin{center}
	\captionof{table}{методы класса Game}
\begin{tabular}{|p{8cm}|p{8cm}|}
\hline
	\centering{\textbf{методы}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{краткое описание}} \\ \hline
	int SellSomething(QString name, int amount) & продать определнный товар \\ \hline 
	int BuySomething(QString) & купить оборудование \\ \hline
	int Raid() & вредители нападают на склад \\ \hline
	int NewProduct() & завозится новый продукт \\ \hline 
	int SetSalary() & выдача зарплаты \\ \hline 
	void ProductsTaken() & отгрузка товаров со склада \\ \hline
	void MonthyResult() & отчет за месяц \\ \hline 
	void EquipShow()  & показать на главной форме список оборудования \\ \hline
	void MoneyShow(); & показать количество денег у кладовщика \\ \hline
	void ExpShow();  & показать уровень опыта \\ \hline
	void RespectShow() & показать уровень уважения \\ \hline 
	void StrengthShow() & показать уровень силы \\ \hline
	void PerceptionShow() &  показать уровень восприятия \\ \hline 
	void CharismaShow(); & показать уровень обаяния \\ \hline 
	void LuckShow() & показать уровень удачи \\ \hline 
	void SizeShow() & показать размер склада \\ \hline 
	void FreespaceShow() & показать свободное место на склада \\ \hline
	void StorehouseSecurityShow() & показать уровень защищенности \\ \hline
	void SignalSwitch(bool) &  запретить/разрешить обработку сигналов \\ \hline
	void ProductsShow() & показать список товаров на складе \\ \hline
	void AddToMonthlyString(QString str)& формирование отчета за месяц \\ \hline 
	void Turn() & ход  \\ \hline
\end{tabular}
\end{center}


\textbf{MainWindow} - графический интерфейс игры 

\pagebreak
\begin{center}
	\captionof{table}{поля класса MainWindow}
	\begin{tabular}{|p{8cm}|p{8cm}|}
	\hline
	\centering{\textbf{поля}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{краткое описание}} \\ \hline
	Game* game & сама игра \\ \hline
	QStandardItemModel* tableModel & товары \\ \hline
	QStandardItemModel* storehouse\_model & оборудование \\ \hline 
	QVector<bool>products\_count & продукты к продаже \\ \hline
	QVector<bool> equip\_installed & какое оборудование установлено \\ \hline
	QVector<bool> equip\_tp\_install & какое оборудование будет установлено \\ \hline
	int magic= 0 & магическое число \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\begin{center}
	\captionof{table}{методы класса MainWindow}
\begin{tabular}{|p{8cm}|p{8cm}|}
\hline
	\centering{\textbf{методы}} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{краткое описание}} \\ \hline
	void StartGame() & начало игры \\ \hline 
	void FillEquip(QVector<equip\_price\_t> equip) & \\ 
	void FillMoney(int) &  \\ 
	void FillStrength(int) & заполнить поля на форме\\ 
	void FillPerception(int) & \\ 
	void FillCharisma(int charisma) & \\ 
	void FillFreespace(int) & \\ \hline 
	void BuffButtonsDisable() & выключить и включить кнопки улучшения спобосностей \\ 
	void BuffButtonsEnable() & \\ \hline 
	void BuffButtonPressed(); & нажатие кнопки улучшения способностей \\ \hline 
	void UpdatePrice(QStandardItem *item)& выбрано оборудование \\ \hline 
	void SellProductSelect(QStandardItem *item) & выбран товар \\ \hline 
	void SellProducts() & продажа товара  \\ \hline 
	void UpdateEquip() & обновление списка оборудования  \\ \hline 
	void Blank(); & очистить выбраные, но не купленные/проданные поля \\ \hline
	void FillSecurity(int lvl) & заполнить уровень защищенности \\ \hline
	void UnexpectedVictory() & неожиданная победа\\ \hline 
	void GameOver() &  конец игры \\ \hline
\end{tabular}
\end{center}



\pagebreak

